算唔算第二個品蔥？Reddit 突然彈左呢個比我

雖然係中國野，但羅翔講刑法既片真心幾值得睇，尤其呢條，講公權同私權